覺唔覺私補中介係一個好仆街既行業

只係搞左個平台集合導師同學生
就收1堂學費
有d仲要收2堂
無本生利
仲要導師受個學生補一堂唔補既風險(姐係義教)

已經轉左係fb搵算
咪比錢中介

收一堂咪算少
有d收兩個半星期
讀u個時補過一個學生
要比成兩千幾個仆街中介

已經唔係價錢多少既問題
而係到底有冇比錢私補既必要
有咁多免費平台點解偏偏要私補收錢refer學生?
就係個個default左搵私補=搵中介依個諗法
tutor如是,學生如是

係咪x補

好似係hkxa
Extutor都收兩個星期定唔知兩個半星期
當時免費平台case唔多
始終d家長覺得有個中介真人係度
佢接觸得多 所以會因應個家長需要
搵個適合嘅比佢
D家長又唔洗額外比中介費
用咩平台對佢地嚟講都冇所謂
其實d 中介咪又係跑數
求其搵個拿拿臨close file
unun腳不學無術又有錢收
難為d學生辛苦錢比咁多佢地

龍仔係咪因爲家長唔揾男老師而唔開心

真

唔關事
只係覺得班人唔值收咁多錢

最仆街係收完兩堂錢之後話唔補，時間同車錢都蝕埋

真
龍囝所言甚是

中介就係收你錢
唔收佢食屎咩 你估咁多人免費做

其實又唔算係無本生利既

整個網站起個server儲起啲家長學生同導師既資料
整個2字頭既電話同搵人Standby
呢啲都係成本

同埋最重要係中介代表有個平台認頭
如果你係搵高中學生就可以自己私底下自己接頭
但初中以下家長唔會喺公海冇啦啦同你約補習
始終唔知你乜水
有個中介對佢地嚟講會安心啲

中介真係好好賺

係既
好多中介都係啦
除咗補習 仲有d網站做中介幫音樂平台家庭plan湊人數

但係補習中介食水真係好深

同意

樓主幫人補英文

學校都會搵

補習都係仆街行業。慳返啲錢入asso仲好

禾巧想走後門入MBBS
可唔可以教吓禾點做